有冇人已經去到見到靚女都唔想望嘅地步？

喺街見到啲靚女，心知唔會有自己份，睇得再多番屋企亦只有空虛同孤獨。

只係淡然望一眼，唔好去視姦佢，就當係留俾自己最後嘅一點尊嚴。

柒頭咪眼目及目及

會同自己講 望黎做乜 反正都唔會識到

唔望又知係靚女

自卑到自重

遠遠望去見到有靚女，就知望得再多都冇用

睇女=毫無意義

唔會wo, 見到啲靚女, 咪記住個樣, 番屋企你懂的

望完個心仲lor lor亂 仲自卑
倒不如安守本份 當睇唔到

有時望啲女 靚女既會望多陣
當佢望返你果陣 我就會即係離開佢視線範圍
My face my fate

咪望返d中間樣架囉

一諗到無自己份->灰左
->聖人mode

出界90%時間望地下

打完咪仲空虛仲孤獨

人地條仔大大力屌緊條女，你就只可以諗住個樣，連立體啲嘅形象都冇呀！

都要睇路呀，就快因為咁而唔想出街

其實你見到嘅靚女，只不過係身型好，着得誘人或者化左妝
實際近睇並唔係真係咁靚，所以你可以放心昅

我打完飛機出街會無視靚女，進入聖人mode

好大陣精味嫁

但你打扮咗／化咗妝都唔靚仔

Agger
望完又無份屌 關我撚事咩

唔想望, 望完又點?
仲要比條女卑視返....